如果iPhone真係取消所有port

咁拍vlog咪好唔方便？冇位插收音咪，用佢個收音會收埋環境雜聲，用藍芽又好大delay個喎

咁d ifandog咪無得屌部機

唔緊要 仲有個M額可以奶

d 人藍牙耳機都係咁用，delay唔會好大

apple未成熟既產品係唔會攞出黎

apple會出有m1晶片既beats收音咪，無delay

多數會整返個類似smart connector嘅嘢俾人用accessories

買多部錄音機 到時候再合體

點都會留返個窿嘅
可能轉usb c
唔係死機點救？

出支iphone 專用wifi 收音咪比你

科水啦！！

唔比救，買過部。咁就肥肥啦

磁能線 iPhone 版

多舊魚 利申iphone11用家

Apple Store genius bar見

記得買apple care 就得

係就正喇
乜窿都唔開，就咁痴條磁能線喺屎忽就搞掂

但就會連 type c earphone 都抹殺埋

andog 屌得重勁，pixel冇行貨都要仆住奶

用磁吸dongle

周庭都用緊pixel喎咩年代呀唔識上網買野？

你試下攞嚟玩音樂Game

跟機送airpods

an機無獨立晶片處理連線，delay唔出奇

係咩獨立晶片？